有冇人有八大院校既鬼故？

講左死全家

個次夜晚行過Chem lab
入面有個人同我say hi

有

City yellow zone 3m 男廁猛到仆街
保安話唔好亂去
過左11點後

係咪戴眼鏡、瘦瘦地、黑色頭髮？